如果波台有9大巨人 會係邊9個？😱

😱

女巨=魯爾7號 不解釋

他首

超大型巨人

呢個直頭係大佬

即係邊隻

💩

他首巨人

我193算唔算巨人

小妹係女巨人

我得條巨人大9

巨人無生殖器

作者諫山創在畫進巨人時，曾經和漫畫組討論過是否要畫巨人小JJ的問題，後來考慮到如果現實中180cm男性JJ =10CM左右，那麼60m超大型巨人JJ≒3M ,開始腦補一個大巨人一邊奔跑一邊拖著至少三米的大JJ舞動......

黑b

會員黑b

小妹係9大巨撚

你有撚？

15妹

25